覺唔覺最近「公審」已經有反效果

今年啲拍片公審幾乎都係「拍片者」比人屌返轉頭

例如：保安趕狗事件，頭先睇到既讓座比大肚婆同老公一齊坐

係facebook啲師奶gp我成日都見到好多公審人既片比人屌到del post

多左弱智加入啫
智障做咩都有反效果架啦

啲撚樣以為先下手為強個道理就會去咗佢地到

係睇片人依加識保持距離，唔會一黎幫左拍片條友先

但係人類總要

因為公審班人無腦 以為自己啱想放上網博人認同
點知有反效果 因為佢地事前唔識用個腦諗下先